一人一個公司屎忽鬼會做嘅野

我先
問佢野唔出聲 唔問佢又搭嗲批評

唔撚柒做野, 但到老細叫佢做野又成日話好忙屌返老細轉頭

種花

佢係契家婆黎咋 老細都屌得架？

- 講嘢要人諗, 要人估
- 自己永遠唔講意見, 驚衰左要上身
- 講嘢唔係quote spec, 而係quote 邊個人講
- "你可以試下....." , 一係sin 9你, 一係玩9你, 一係借你對手做d 佢想知嘅嘢;佢唔得閒做咁冇計, 我做; 佢得閒, 又叫你做埋佢d嘢, 咁就堅pk
- 無嘢講
- 扮工多過辦工

中曬呀 我個仆街senior都係
同埋問親咩都話唔得閒 自己試下先
實情佢都唔識 白痴一個 驚比你知佢低能